英媒：普巴新賽季必將爆發

自從去年以8900萬鎊的天價轉會曼聯後，關於普巴的質疑就沒有停止過。實際上，拋開身價的偏見，普巴的整體表現並不差，甚至可以說是曼聯作用最大的球員之一。天空體育便看好普巴在新賽季迎來大爆發。

天空體育稱，曼聯內部都認為外界對於普巴的評價過於嚴苛了。上季英超，普巴5個入球+4個助攻的數據的確不算亮眼，但這並沒有完全反應出普巴的作用。

天空體育統計，上季的英超聯賽中，普巴成功傳球1852次，成功過人72次，創造機會57次，三項數據全都是曼聯隊內第一。更重要的由於位置受限，普巴上季42%的觸球都是在己方半場完成的，他的進攻才能並沒有得到最大限度的釋放。
新賽季，曼聯收購馬迪，對於普巴而言這無疑是釋放自己的一筆簽約。有了馬迪和靴里拉在中場的保護，普巴可以將更多的精力放在進攻中。無論是433還是4231，普巴都可以獲得更大的自由度。新賽季，普巴有非常好的條件迎來一個大爆發的賽季，這無疑是曼聯球迷和摩連奴都想要看到的。

邊個再笑一億，我立即屌你老母